[突發] 林錦公路發生開槍事件 據了解 有警員曾經開槍

林錦公路交匯處下午1時45分發生開槍事件。據了解，有警員曾經開槍。

香港差佬開槍根本唔係新聞
因為永遠唔會打中人